(重點整理）「靜坐日」與「感謝日」之階段報告

（忽發奇想）如果今個禮拜遊行又被反對 不如整一個「靜坐日」同「感謝日」

靜坐日 （922）（與商場靜坐同一日）

目前我嘅睇法係 以一枱叫一杯可樂為symbol (為畫面夠juicy) 塞爆扑野家與MX 如果多人就輪姦佢
活動為和理非 勿破壞 勿嘈交 勿騷擾其他市民 建議可自備紙牌 到時舉起 作無聲抗議

地點首選：沙田分店 配合靜坐日

感謝日 （921）
由於日間有河妖搞事 所以建議大家盡量避免接觸佢地

我地可以用呢一日嘅日間去支持黃絲食店 食完之後打卡上傳 幫佢地宣傳下 以實際行動表達謝意

晚間先去重建Lennon wall 或到元朗靜坐

簡單易做 所有人均可參加 尤其適合有心有金冇力之手足

目前需要：
文宣圖 作宣傳
黃絲餐廳list

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

21咪屯門元朗囉

何妖死全家

21號幫襯屯門元朗黃店

非大西北人都可以有活動參加

可以作為遊行被ban 嘅 alternative activity

Push

No one interested?

no one care about serious action post

推呀

終於有人睇

推

Thx pushing

黃藍商店list可以參考

或者
@ybshopbot

Thx 巴打幫忙

Thx for the push

一枱四人就叫一杯細汽水，三杯滾水。

Pish

只要有幫襯 佢報狗都冇用

搞得過 但係可以再諗諗地區 集中人力

同埋最好peak hr 11-3 6-10搞

飲完滾水叫佢再添
起碼坐佢半晝

又有野飲
又有冷氣涼
正呀

22 不是機場嗎

建議配合商場靜坐一齊搞

棟係11-閂門啦

坐到閂門

Agger

Target 街坊或者不敢入機場嘅人

咁要帶啲嘢去做，唔係會悶死

喺自己樓下都join到架

扑野家問功課

希望成事

正

大家描撚準未

不過一定要夠人先得

所以需要推加文宣圖

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

好呀！南亞仔！我做到！

不過好似冇咩人care

支持

唔好咁講 我會叫我朋友 朋友既朋友 網上既朋友 教一齊跟齊上齊落

Thx

ust真係好少人發夢，個個都chur grade...

算啦 呢啲冇得逼

塭個同路人都難。。。

咁慘

係。。。

南亞仔又有新玩法
老少咸宜 幫推

[/member]有hall,但係有時寧願翻自己屋企同frd 9叫。。。[/member]

感謝日 （921）

話曬我鄉下都叫不合作運動大國

你個加密

支持 this one?

和議，今個星期避免衝突為佳，29全球集會，跟住區區打到拆天

幾好喎！值得推

唔一定要打 志在激死老共 我仲有其他橋

冇人

tui

十八區感謝日，大家參與咗就喺ig fb 加個hashtag #十八區感謝日？